大家點睇，k型pizza

最多咪O型，邊有K

98蚊?

外賣仔食咗好多餸

一打開哥下我灰勁左

心型

係咪有狂熱星期三優惠?

臭你又奶